男人係咪都鍾意獨立啲嘅女朋友？

睇到連登好多Po都話女朋友太獨立，想佢倚賴自己多啲。
但係我男朋友成日想我獨立啲

係咪獨立嘅男人要配返獨立嘅女朋友先得？
如果個男人好獨立，但女朋友痴身佢係咪會好辛苦？

我岩岩先醒覺原來係因為我太痴身，所以搞到佢好大壓力(睇合照覺得佢呢一年嘅笑容冇以前咁開心)。佢以前都有講過幾次獨立性呢個問題，但係我覺得自己已經進步緊，無煩佢咁多，但係佢依然覺得唔夠。每次話要大家冷靜下，都係話我唔夠獨立，仲話而家希望我可以慢慢學識唔再依賴佢搵過個新

拍咗兩年半拖，唔捨得就咁放棄
一黎想再努力少少等自己唔好後悔，因為真係好愛佢。
二黎如果自己解決咗痴身嘅問題好似對自己都好，但另一方面又怕如果自己獨立左，第日男朋友原來鍾意痴身嘅咁點算

女友其實有返正常朋友聚會已經夠
唔需要每個週末都喺條仔隔籬standby

你離開左佢 你就會真正明咩係獨立

男女都一樣 要畀返啲私人空間大家
同埋佢講得好啱 唔好依賴佢咁多
因為一分手 傷得最深往往係依賴人嗰個

其實係要有自己嘅圈子 唔可以成個世界得男/女朋友

我有自己嘅圈子唔係剩係得佢，我都有約我朋友出去玩。有時喺屋企我都係自己同fd打機
佢今次講緊嘅係唔想我成日send短訊同打電話俾佢，唔想我問佢點解唔覆我短訊，仲話成日我講完啲嘢佢唔知點覆所以先唔覆。
覺得講電話講得耐冇必要，有咩嘢講完兩三分鐘收線咪算，覺得成日講住電話好煩好厭，一星期一兩次先好
仲同我講話講電話佢會冇得上ig/連登，佢會專心唔到做自己嘢

我覺得係人夾人...自己女朋友wtsapp唔會催我覆，但就日日臨訓覺傾電話，因為都覺得大家翻工時會因為wtsapp影響大家，最多lunch講下野.....兩個咁耐都冇問題，所以係性格問題。

如果一個人廿四個鐘都黐住男/女朋友
嗰個人社交一定出咗問題